｛突發｝LIHKG出現創app以來第一大bug

正評掣壞咗
噤完個數字都唔會加

歡迎各位試吓！

試下負評先

請admin正視！

推到更多人知！

謹代表全體LIHKG會員嚴肅呼籲！

敬希嚴重處理

負評個制壞㗎，大家試下

咁樣呃負評第一次見
巴打好波

負皮冇事

真係壞咗

所以我只能㩒負皮

正經post冇人理

蟹

得喎！負評無問題。

咁呃負評 幾有新意

1頁成300負皮

試下負皮先，正皮係第二個post再試

真係壞左 負評當正評啦咁

真係壞左喎
淨係按到負皮

Lin登已死
無人正視

正評統計哂去負評到 bug so sad

虛報新聞 報已警

負皮如常運作

我幫手試左負評 好彩冇壞

d ?

真係壞左 含淚轉投負皮

試左幾次正皮都唔得
一試負皮即刻得喎
Sorry呀樓豬

+1

樓主無講大話
我明明禁左正評架
點解出到黎變左負皮既

Same

負皮先有反應

咦我負評冇事喎

好彩負皮未壞啫

負皮制好似壞左大試下係唔係壞左

係喎 我一禁正皮佢自動幫我負皮左

個野壞左啊

唔係呀 負皮無問題喎

試左負皮先....

呃負皮

負評制無壞

負皮好正常

過千負皮
睇黎真係壞得好犀利

我指樓主個腦

兩版就過千負評

壞?點壞?試過

曲線呃負評

個bug 咪你個舊名囉

真係壞左，淨係可以負評。

咁大個bug，負評

明明正評左都只會變成腐皮

有聲

原本想試下正皮結果禁錯制，負皮左

你個野壞左啊

lihkg第一個負皮王

why?

禁左10幾次正皮都冇反應
一禁負皮就得左

on9, 堅係壞左, 按完正皮, 反而負皮數加左一

三頁千七負皮

大開眼界

幫手一推

個70幾個正皮係真信樓主定點

禁完負評即刻+2點算呀樓豬

有80逾有心人相信本尊並樂於測試
☺️❤️

按負評畀咗正評，唔信試下

嘩～真架

撳正皮點知負皮左

幽默
皮已負